F1 2021 巴林站 賽後 討論區 2

Formula 1 Gulf Air Bahrain Grand Prix 2021

26 Mar 2021 - 28 Mar 2021

FP1 (FRI): 19:30 - 20:30
FP2 (FRI): 23:00 - 00:00
FP3 (SAT): 20:00 - 21:00
Quail (SAT): 23:00&nbsp;- 00:00
Race (SUN): 23:00

Location: Bahrain International Circuit

Tyre Choice:

2021 Season Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes) 「平治演藝學院」
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「黑氣石」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP)
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「揸波平」「沙皇炸彈」「揸波龍爪手」「Mazes🅱️in」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

歡迎恥笑

因應Netflix 車迷隨時出現，各位可以預備呢幅圖：

F1 FAQ

1) Netflix 有咩係假架？
1. 四萬同max不和
2. 佩雷斯逼害ocon，ocon好慘
3. 廢圖過氣老屎忽霸住個位，阻住叻上位
4. Lando 同Carlos 不和
-待補充-

2) 威記個Mon 放喺架車到轉灣咪會睇唔到？
轉灣嘅時候車手係唔睇dash 嘅，放喺軚盤上面都唔會睇

3) 香港點睇F1?
用VPN 轉去有F1 TV Pro 嘅地方買，或者join Now（我地唔知恩撚今季有冇得講，想知自己去問佢/now）

4) 想學F1 技術嘅嘢，邊度有得學？
可以呢到問，或者上Youtube 有幾個Channel 會介紹呢啲嘢(英文為主):
F1 (F1 Technical), ChainBear, Peter Windsor (Craig Scarbs 嘉賓), The Race, Autosport

Lm

你哋係咪痴線架，咁都可以推爆po

連牛車隊正式招才

目標: 進軍F1, 屌咸sir屎忽

到進軍到
咸蛇已經十鳩幾冠
割禾青走埋

見到有段訪問 問啲車手 係f1邊個係自己best friend
個個都有 得咸答my car

求link

DTM 已經轉左GT3車，DTM & Super GT 既class one 已經收左皮
得返Super GT GT500 仲用class one spec

Angela呢

含緊

我要做連牛車隊首席戰術大師。

我應徵車隊領隊
第一個規矩唔準嘭我門
之後諗到再講

有冇爸爸要搵兒子

其實條友係咪有社交障礙
其他車手都會話同其他人一齊坐下飛機咁，但好似冇見過佢咁做

自從同羅斯堡反面後就冇fd啦

你唔可以開口埋口講「Fuck」

咸狗：「神係唔需要朋友。」

出來了！

巴打等咗幾耐攞到貨？都想買韋少頂帽

有無人用 vpn 睇f1 TV pro ?
之前睇開d 偷雞stream, 成日窒
想支持正版
有無tips 分享

Turn 1 Plan C

and Plan D (要意大利口音)

淨係識講copy we are checking it同slow button on就做到大屍

and radio off radio off

個頭

開VPN買
用Apple pay俾錢
開賽load好stream就可以熄VPN
可以電腦cast電視
再用iPad睇 onboard
爽到震

Let you know later都唔識？

有冇人屋企電視係睇到升降機老閉

樓主係咪F1巴打

意粉佬嬲嬲G

Dllm 一個垃利車手去幫祖雲達斯對家

連牛車隊報名熱烈
請各位大師解答小弟迷惑
引擎燃料應該用
A: 意粉
B: 和牛
C: 法棍
D: 連燈力

會唔會試完車發現哥桑啲數據仲好過保子呢?

係咪要用apple pay俾錢先可以用vpn睇到
試過用google play俾錢但唔知點解睇唔到

黑人被歧視又點可能有非黑人朋友
佢日日都大叫BLM

恩撚話Netflix會拍到S5

最新一集F1 官方podcast 請到平治幾位大佬

我用an 機無apple pay
同埋諗住用 firestick 直接開佢個app 黎睇

係電腦經VPN用信用卡係俾唔到錢，因為billing address

【Netflix 回歸】《F1：極速求生》監製 James Gay-Rees 剛透露正在拍攝第四季，並將集中紅牛大戰平治。他同時確定將會有第五季，集中二〇二二年大改例。這是 Netflix 開拍 F1 紀錄片有史以來，首次提早公佈未來兩季動向。Money talks 💰👍。

要拍到爛撚哂先肯收手

吹水大會姐

而家都夠爛啦
一出你地咪又係追住睇

無可否認Netflix 真係可以令好多人留意
你見呢到都多好多Netflix 車迷啦
留唔留得低長睇就後話
但真係好好既宣傳方法
我上個星期見佢竟然上HK Netflix Top10
你諗下呢啲咁小眾既運動都咁多人睇DTS
可想而知好多人真係日日好無聊係Netflix 搵野睇

一季比一季劣
再咁落去連路人都未必會睇

5555

第一季 睇細車隊辛酸
第二季 睇車隊管理同音樂凳
第三季 係睇氣同佩嗰兩集點救返套嘢

咁可能肺炎都影響咗S3嘅部署，可以睇多季先決定嘅

佢唔拍嘅話好多人就冇得笑鳩Netflix撚攞優越感

第三季多左車隊背後運作 唔錯呀
同埋車房有限制 算係咁

都唔知笑黎做咩 都已經小人睇車

我地睇開f1就笑dts姐
對於成個運動嘅氛圍黎講係好事
多人留意就多人睇 慢慢就多廣告 成個運動嘅dynamic又會多d
dts假唔假真車迷就笑料睇下算 假車迷慢慢變真車迷就會知真相

True

但衰在將Fake news精神發揮到極致

其實最唔明點解要咁 on9 拍到 lando 同 Carlos 唔 friend
掉轉拍 bromance 仲好笑啦

f1賽場上有咁嘅友情真係奇蹟

其實好多都好FD
係得咸蛇唔需要朋友咋嘛

仲有GRO響巴林逃出火海救返Netflix 一命

仲有比咸5分鐘打飛機時間

日本仔比人冼左獲
早知行番自己套rules算

聽講IMSA GT今年都取消咗同歐洲勒芒同spec嘅GTE Endurance
啲GTE要入返GTD Pro玩

宜家真係天南地北各一套spec

GTD組好似係用GT3賽車為主

GTLM 仲喺度

Sainz俾Lando整到變黐線仔真係難得

就算有都就玩完
而家已經講緊改GTD Pro

睇黎全球除左日本super gt有唔跟GT3 spec車之外 其他都轉晒GT3
不過GT500/Class One搞唔成真係好可惜 明明係一部GT 但係圈速同普通LMP1差唔多

個樣p圖咁

幅圖好有種莫名其妙既搞笑我都cap左

2022 已confirm 轉gtd pro gtlm得返European Le Mans 同埋 wec

9bo 唔係Motorola啦

佢同am+平治都簽咗預備車手約
然後因為老麥會用平治預備車手
換句話鳩堡做齊am 老麥 平治三隊既預備車手
依家係等有人病

兒子病一病啦最好
benz 病就一定唔輪到佢啦
老麥就真唔知

Young driver
剃咗鬚即刻後生咗

後生有咩用
今年部車咁廢
連best rookie都應該會大熱倒灶輸比角田

佢真係越老越攪笑

真
有心睇既過多排就會變正常

依家中過既車手有checo 兒子 咸蛇 牛奶仔 19叻 gasly
checo同辛斯仔都打咗biotech已經
所以得返十三位車手有機會病

正常咗. 人大咗一定睇開咗 得閒笑吓生活都輕鬆啲

佢替三隊 即係要公公 圖 四萬是旦一個中

公公

即係咸狗無Fd囉. 唯一一個fd都比因為自己小器而無咗
支持youtube堡,唔洗理咸狗架

最唔希望圖中
搞到佢屋企堆細路

最好咸狗中多次，雖然無咩可能

最後個個簡直係天才

洗髮水廣告

兩個中咗嘅拎分冠
一個中咗嘅今年第一場就神功護體咁

叻同牛奶仔又飛躍性變best of the rest

邊個想跑得快就真係要中喇

原來今個星期有FE羅馬站睇，又要投fanboost

冇睇FE想問點解雲當排咁後
佢隊友反而好勁

平治果兩件一定有FanBoost

懷疑成幅相都係假

唔奇，本身ig好似都話係廣告

我都係投de vries

車手合約薪酬

有吱吱吱都好 好過無車睇

四萬同廢圖人工縮咗好多

和牛份糧全場最低

唔出奇，新人嘛

咁呢個係底薪嚟
紅牛不嬲出名低薪高獎金
除非去到max咁既level

咸40m->30m
廢圖30m->15m
四萬20m->15m
圖減得最多

kimi 5m->10m
gasly 2m->5m
兒子3m->10m
兒子份底薪加得勁多

haas上季兩件加埋要12m
今季2m 慳咗好多

但得舒仔同龍爪手嘅一半，所以有d驚訝

舒仔有名氣，臭俄狗有父幹，邊有得比

大頭一返嚟拎20M

嗰d甩腳皮廣告咁

兒子值咁高人工咩

四萬舊錢俾左佢姐。
預左俾咁多。

老豆搵多咗錢
比多咗零用個仔洗

兒子收0m都無所謂
反正都係老豆比

職業兒子係好高人工

果啲叫零用錢，唔係人工嚟

其實點分gt定係原型賽車
gt3 甚至當年gt1都仲算同街車有關
但super gt真係完全同街車冇野一樣

keep住季季都呃到新人睇f1拍到s10都得

老豆比d零用錢個仔

GT基本上係將現有街車換晒賽車料落去跑 呢啲賽車都同街車相近
Prototype係好少街車元素 只係for比賽用 (只係toyota部LMP1副PU走去砌街車) 基本上可以當係有蓋版F1/2/3

GT3變嗮各大賽車聯賽救生艇，希望唔好玩爛GT3，難得依家係GT3黃金年代

短期內玩唔爛嘅
除非變電/氫啦

所以我更加唔明
點解super gt係gt 冇一忽係街車野

個殼係

Class one自己玩死自己0者，成架車差唔多得個殼同街車一樣咁濟⋯⋯

GT3有架跑車就改得，成本差好遠

好似得到門好街車

不過super gt係class1，已經係prototype啦

其實我自己覺得class one係似街車殼嘅LMP1多過強化版GT
副偈都要自己專登整 唔係現成再執

GT其中一個重點係同街車相近
但係你連副PU都要purpose built

咁又未到LMPx既，LMPx係有頂既F1

車廠: 個殼似!

當年都有分FIA GT1-GT4啦，GT1就係Prototype，GT4就最接近街車，GT3就係中間。

不過SGT500係爆tune定完全另外一副PU？

個殼都唔似

應該係另一副
而家係2.0 I4 turbo

隻色似

得個形狀
但係全部加晒aero野

Class 1 係I4 2.0T + FR，但NSX那來FR

但開始有大廠唔想玩，Boatley Lexus Honda Jag開始走人。
講真2019年既GT3比2010差唔多快5s以上，已經慢GTE一秒左右，Aero越堆越勁成本越來越高，車價又鬥低吸客。加上GT3基本係德國三大廠玩嗮（AMG Audi Porsche），大廠廠手越來越癲，24小時耐力賽玩到好似衝刺賽咁，私人隊越來越沒肉食，feel到GT3就來出事。

之前NSX係MR 係唔知BOP問題定點先改做FR

車手問題真係要學某啲賽會加am class先可以keep住做
分分鐘大廠車手要自己一個class
當然而家邊間廠有BOP優勢就贏個問題又未解決

用FR係class 1 例黎

係喎
唔記得Class 1係FR

都唔係，GT3其實都出過事，有車廠投訴跑車（R8/488/意大利R8/911/AMG etc)唔應該同Coupe（Bentley，Lexus，M4）一齊bop，所以2022先有新Regulation分開搞，不過唔知搞成點。

老老實實，好多車廠都沒“超跑”整GT3啦，M4係一部Coupe來，聽聞Audi以後想用RS5整GT3（R8可能收皮/電動），但明顯呢幾年Coupe類GT3沒肉食，好趕客。

呢樣可以參考WEC, 特別係N24, 多class令到廠有廠玩，私人車隊有私人車隊玩。

始終本身個drag大
同時其他野又balance唔到
你睇下WEC spec部M8 真係廢到
M6 GT3又係麻麻

GT3係例黎，間廠都係base on街車黎改，有資源既就住條例黎出架街車賣都吹佢唔漲，邊有得投訴咁輸打贏要。

問題係大廠班車手都貧富懸殊，最勁個班職業車手全部係嗮Audi 保時捷手上，Bentley Lexus McLaren Aston Martin就算有Pro組水平都差好遠，全部好雞。

好似上年Benz屎咁，得馬些路硬膠兩個高手，之後換其他人揸可以半粒鐘輸左成分鐘，但相反Audi保時捷廠車個個都有能力爆紫圈，唔好講林寶法拉利Lexus日產呢d根本沒可能挑到機。所以SPA Nurburgring清一色德國廠贏嗮，玩GT3最積極咪係得成日贏個幾間廠。其他玩兩玩就收皮。

M8年年包尾激L到BMW唔玩

呢個都係錢作怪多姐
個問題係間廠用GT3車改落街車定係掉返轉 相信用街車改會易啲同用少啲錢

同埋贏少左賽事會少左sponsor 對個brand又會有影響 自然輸左就寧願慳返筆就算

如果講賽車最大笑話應該係Nissan GTR-LM，一開始打嗮飛機，點知排位賽慢第一名十幾秒，差d慢過LMP2，嚇到日產即刻cut水，好影響個Brand

之後比LMP1副3.0 V6 biturbo又係垃圾

lando 同carlos 原來冇不和
netflix 播果啲咁有火藥味

你終於知道

建議睇上季D McLaren unboxed
fd到gay

隨時比個bop玩爛

都幾難
Schnitzer收埋皮

本身覺得gt3好正
咁多車款
而家睇落開始少左
希望唔好好似gt1 gt2咁收皮
預計下一個戰場會係gt4

中完可以再中 佢上一次中係咁耐之前

兩個老友到一齊打J

Charly Lamm 退咗休之後即刻唔點 Schnitzer 而家清埋盤

德國大廠近幾年好似寶馬最無成績

一定係連登力不過記住個波箱要調返轉嚟裝如果唔係會倒後行

個殻都唔係

我個意思係得個樣

咁嘅話好過nascar架啦
不過宜家啲賽車真係離哂地無哂以前btcc wtcc果類車近磅啲嘅都係得番mx5 cup呢類one make race

Class II 當年就係想用返d貼近街車嘅車去比賽
連轉數限左8500 （無記錯的話）
再減輕成本

之後嘅super production 係咩規格

我信澳橙同lando會，尤其澳橙鍾意攪有味gag

Netflix寫曬劇本做戲咋，如果唔係邊有咁好睇

BMW今年突然硬起來，又勁玩dtm，n24又派勁多車參賽。可能換左體育部門主管開始大力科水，上年負6贏到n24人都精神d

GTR好似賽車沒樣掂，gt500頹左好多年（sgt首席shitbox），gt3部車唔識入彎，Lemans就專門提供笑話。唔知點解俾香港車迷吹到上天

sick leave 要人地做埋你果份

因為一句我要買GTR

Gt3 例fr嚟架喎

事實證明fr佈局好過mr，你睇下AMG gt3屈L到，成部全地形車好似四驅咁。用mr既r8天氣一唔對路就打白鴿轉。上年睇到嘔血

GTR 本身係AWD 唔係mr
同埋理論上mr冇fr咁易白鴿轉

GT3 spec係FR
唔係四驅

岩呀 所以咪話香港人吹GTR街車點點點同GT3成績冇關係

麥記部720S
街車同GT3都可以講到90%唔同
所以真係街車勁唔等於賽車勁

我真係未見過FR車會成日打白鴿轉

GT3 唔知...但SGT honda玩左咁多年MR 唔覺有你講到咁差
而且唔少多中高速彎多既賽道都係MR 有優勢
Class 1 制下既MR NSX 雨戰反而壓倒勝FR車

不過class 1 死因似係日本廠同德國廠兩邊分別打算扔出黎既錢有差距
德國佬由頭到尾都打算傾點樣慳cost
另一邊不惜工本起勢搞各種開發
再加上一邊有tyre war 一邊冇又係好大分歧

部MR NSX走去Hockenheim同DTM跑左兩場雨戰
Race 1結果有分落袋 Race 2入面得佢一部係日本車而又完成到
當然揸嗰個(Button)都有功勞

其實兩場交流戰都冇乜參考價值
SGT 既車因為tyre war 既關係部車好base on條軑做開發
去到德國冇數據仲要用人地既軑

同Team Schnitzer partway
dtm唔出廠隊加三大廠中最少車
退出formula e
硬乜

但係都算係咁
push to pass DRS無得用 又要用另一隻胎

咩年代呀，Team Walkenhorst取代左Schnitzer做大佬啦

所以德國佬揾日本仔笨實

不過Fuji Dream race反而德國隊表現幾好，一樣係沒data

地球組BMW以一敵八

做咩無啦啦咁多人講gt

因為兩個禮拜冇車睇了

垃利送車比19叻都唔送比廢圖

kimi 都有，係圖無

補圖

圖買到F2004未

交流戰喺2019年搞
19年得DTM用咗Class One regulation, SGT 20年先用，所以交流戰個作用得影相，冇實際意義

幫拉利贏到久違嘅主場 緊係要送啦

：唔買 我對呢隊野唔會留戀

Benz 技術總監換人
Elliot to take over from Allison as technical director at Mercedes

下一站幾時

要執fantasy了

下星期

排位前執咪得

無車睇
聽日支支支都照殺

垃利嘅意思係：

叻呀，你排位賽輸咗俾辛斯仔喎

宜家我哋送舊年部車俾你，提提你今年同舊年一樣係冇一號二號車手之分
Add oil!

我決定mute住嚟睇

素

Allison去邊

嘩

原來札職

[A]
Mercedes宣布James Allison從7月1日起轉任技術團隊總管（Chief Technical Officer），原先的技術總監一職由Mike Elliot接任。

因為今年benz 架車唔夠紅牛快，所以搵allison 祭旗？

屌

Allison moving to new role in Mercedes reshuffle
由technical director
變成chief technical officer

有分別嗎？

要改做Valteri, Its Mike

個個James係 James Vowles

唔係呢個james
呢個係技術果邊
另一個係戰術果邊

唔係果個James

果句its james
係James Vowles
唔係James Allison

經常性坐出邊個啲位

吱吱吱我最頂唔順係副偈既聲
比賽內容我都麻麻
但排位賽非常有興趣

頂撈亂咗 自膠

Mike Elliott原本個職位係Technology director
依家會轉做Technical director
有咩分別

James 原來要幫手研究新例

#233

F1 將來可能有邁阿密站

深夜西車咪又係唔睇

我有嘗試去接受
但我連精華都睇唔夠一半就轉台

沙地分站Audi attack mode 玩膠，如果唔係分分鐘冠軍

18年向市政府申請
然後ban咗19~20年既申請
然後改地點+track之後
再申請21年 但F1方面揀咗要沙特 唔要佢
但睇track layout正過沙特好撚多

最主要係新上任嘅F1 CEO Stefano Domenicali話F1進一步會係美國推廣

沙特啲石油香過古巴佬啲碎美金

條track 認真正好多

超多大正路
大把overtake位

好難係美國再興返
1嚟當年單嘢
2嚟美國佬好似鍾意睇炒車多過鬥車

最傷係當年單嘢 而家喺COTA搞嘅關注度仍然比較低嘅狀態

終於明點解Angela 咁爽啦

咁嗰單嘢將F1 嘅黑暗面擺上枱，班美國佬見過一次鬼仲唔怕黑咩

禁胎嗰單？

老老實實
我都覺Indy500 / 大鄉里撞車大會 係好玩過F1

只係F1喺全世界主流好多 去pub都有得睇下

講起個單野 我想問另一個問題
就係點解03年FIA要求米芝連要係最後幾場改胎

第四季有素

揸返威記先嚟影佢

可能最後一年揸，影佢升黑平呢

如果fr 好過 mr f1就唔會由一開始fr改做mr la

Suppose 冇偈架

咁多支車隊英國based唔出奇啦

F1發源地正正係英國

Btw唔知咸狗夠唔夠膽依個時候批評皇夫
需知皇夫成日都講d種族歧視笑話

on9叻配垃利on9車，天作之合啦
btw, 如果係VET收到架垃圾車，應該會一把火燒左佢

街車有AWD, 賽車冇已經差好遠

r8都又係4wd，賽車版轉rwd咪一樣屈機，反而街車麻麻

咸狗係黑人大L曬，12年同massa衝撞俾fia罰都拎自己係黑人先俾人罰出來講

碳纖好好燒

Massa整個F1 career都係俾咸當踏腳石

有ching用緊麥記口罩？
旋轉拍賣上面嗰啲堅唔堅

用緊上年嗰款，除咗比較焗同多霧氣之外幾好

filter 你幾耐換一次？

我都係間唔中先用，平時戴返一般嗰d口罩
而我聞到個filter有怪味就會換

Wolff：Ferrari引擎事件看穿了很多人

接受《The race》采訪時，Mercedes車隊CEOToto Wolff表示：Ferrari引擎事件讓他看穿了圈內一些人，也讓這些人永遠失去了自己對他們的尊重。

2019年Ferrari引擎涉嫌違規的事件的處理方式，絕大部分車隊都表達了不滿。“是的，我同意（Ferrari引擎事件摧毀了F1的團結）。我們是競爭，但這應該基於公平的基礎之上。過去幾年，有些人的做法讓我不再尊重他們，我看到了他們業餘而且可笑的虛偽行為。他們即便對我們笑，也是包含著憎恨和負面的情緒。”

邊個咁大牙齒印

咸狗運氣咁好你吹唔脹，揸親唔係冠軍車起碼都有Best of the rest

可能成季有五分鐘

仲未換過用咗一兩個月了

得唔得嫁

McLaren同期嘅Button揸到拎年度亞軍
咸長期第四五

好似可以用一千個鐘，無錢買filter 好撚貴

下，150~200個鐘咋

你同無戴有咩分別

應該用咗200-300個鐘左右

無呃你，官方講的

FIA啲人掛

我信

中置佈局個重心冇咁有較利用頭轆嘅牽引力, 反而MR仲好, 而且GTR 個車架本身係為AWD 設計, 仲要又07用到依家

利申9up

如果幾百蚊一次性咁用...

有啲污糟喎

街車我唔熟，不過GT3 PU擺前面可以壓住個車頭當前翼咁用，唔洗係車頭擺咁多Aero，Weight transfer又好過MR車，條呔耗損又平均d，睇咁多年R8都係半乾濕地仆直，套頭呔點都熱唔到，反而FR車本身推頭反而容易d熱到套呔。

當然正常天氣MR係好彎好多既敏感好多既

利申9up

中置佈局個重心冇咁有較利用頭轆嘅牽引力, 反而MR仲好

講緊街車R8中置AWD, 同賽車R8 純MR

點解垃利比親Academy Driver試車
永遠都係test部SF71H

只可以試19年或之前嘅車 19嗰架唔用得咪用18

2019之前嘅車可以任test
19同20嘅車唔比試

冇記錯GTR gt3 個engine 擺位都同街車唔同，好似後啲底啲，近firewall 好多

謝解答
等我仲以為因為SF71H算係垃利近幾年比較成功既一款

想問下mario theissen去左邊

Class2比架A4玩爛左

叫做好過on9con

09年大炒之後無再上過P1

副機器都係一樣最多2000cc
一開始好似aero都要跟街車樣
之後無人玩就改例加番多啲aero
變左做super 2000
跟住seat搵副tdi turbo機器黎屈人na偈機
就變左做1.6T era
Tcr盛行近年就轉哂2.0T
好似係咁

唔好破壞童年回憶啊

我覺得改得幾靚

Massa喺拉利par住Kimi不分一二號嗰時真係各有風頭
大家都有默契 可惜拉利睇唔明
點知09年拉利提前同Kimi解約 佢去咗玩兩年NASCAR

到13年Kimi二進宮嗰時
Massa就係要走嗰個 因為隊友係Alonso

我至今都覺得 14年個陣容係過渡期

啱啱睇返之前巴打嘅post。

一個黑氣石嘅人工，等於4隊8個車手嘅人工總和。

威龍啲數口都好「精」。

原本舊錢預咗比四萬
只係四萬決定轉去老麥
咁舊錢咪比咗阿朗素(起碼都世界冠軍 老細唔會出聲屌)

其實好唔明威龍作為廠隊，佢地點解可以擁有咁大資源，都搞唔起隊車？

人地垃利、平治，提供引擎俾其他車隊時，自己點都係同一引擎嘅最好成績車隊。

但威龍嘅成績，反而差過佢提供引擎嘅車隊，例如麥記同RB。

14年F1 v6新紀元嘛
嗰時個個都見步行步

嗰時都冇人估到牙朗去老麥連top 10都睇唔到
更加冇人估到嗰時嘅Williams會打後幾年用Merc計都越玩越摺

因為佢哋係有錢嘅窮撚

你睇返FIA嘅continuation reward同埋我其他啲constructor bonus
牙焦永遠係隱咗形（好似係）

平治搵哂呢個行頭既專業返嚟
由一開始靠引擎 到依家連aero chassis都屈埋機
垃利就不嬲放棄aero 只會諗架車點樣直路快(想係monza贏)
威龍就樣樣都有啲 但唔會係最出色

同埋有樣好奇怪既嘢
就係平治 垃利 康打(連老麥)都有超跑/跑車
威龍得堆普通車
反而依家個名用既L平有跑車出

r.s.01, clio, megane

sports racing car

我覺得08年係好重要既一年
果年拉利擺係係想做比馬沙
連部車都跟住馬沙去開發
點知 馬沙真係阿斗黎
唔夠砌，季中啲update fit返kimi
Kimi先發到力同咸砌
距離先至無咁遠
當然 新加坡果站好傷
但自此之後 拉利無再放希望去馬沙度

想問下F1 其實係咪算RR多過MR?

無左halo都還好...

mr, 副偈喺頭擔同尾擔中間一律叫中置

megane 同clio 都叫有玩tcr 喎r.s.01 直情係gt3

唔係調返轉咩
我記得一開始係想幫Kimi贏多屆，但係Kimi嗰年表現一般先至季中推馬沙上去

有錯同我講

季尾kimi好啲架

Renault有兩年直情有個GT3 one-make race

但好似多數都係青訓嘅人參加

咁多直角灣

但都好過沙地

MK至愛

場場新地+ keep 住每日洗地

牌子定位唔同，Honda出返NSX賣幾球賣左幾年就收檔
假設你有100萬買車
Renault本身出開平民車（香港最多都係40萬車價左右)，因為F1既tech出部跑車賣100萬，你會買唔買?

Megane 都mk至愛

Mk未必識Megane
但識車嘅一定識

MK應該威龍都無咩留意
MK依家玩咩車多？Golf 同A class?

MM93葡國站復出

唔知出返黎仲有幾成功力

以佢性格唔炒當贏咗

ae110

MK玩緊敦倫金 NIO 屌鵬 屌米

炒美股 A股

AMG GT3 FMR setup 師兄點睇

Now冇播formula e?

咪係
明明上場都有
垃圾fox

尋晚睇時間表都重有，而家無咗

唔係9:30咩

FOX 1播射箭、FOX 2 3播丹麥足球

咁AMG GT3好d, 成副偈放左係前軸後面

GTR 第一排汽缸放係前軸上面

AMG部GT3好似係SLS唔係GT自

冇得賭播嚟做咩

舊款係sls, 新嗰款amg gt 都用咗幾年

4WD好似有路軌咁，點同佢鬥啊

搵唔到GT既圖

你貼嗰張已經係

跟住呢個例只係限頭轆車參賽 就殺咗BMW呢間只發展後轆車嘅車廠

我記得planet F1有話過好似係Horner 同埋Zak
雖然覺得怪怪地
理論上Zak應該同benz關係唔會太差?

Horner 佢都預左架啦?
我又唔覺得係zak, 如果係既話
點會今年重比副偈佢地用?

個時係唔係傳過黑平想繼續俾壓力FIA但有隊縮沙，所以無左件事

有冇FE link

同求

AMG GT3 都玩左幾年啦，舊年改埋大鬼面罩

FE

自己整meme

FE一路睇直昇機鏡頭
唔個做乜9咁

FE 雲當自炒

兩部Benz 一齊

Audi壞車double kill

以為新車會改用bi-turbo, 原來仲係舊果副.

今年 super GT 無youtube 直播, 連official 都無replay

THE RACE 唔播?
當年仲係Nismo TV 嗰陣已經有Sam Collins 旁述, 但係冇乜人睇, 之後Nismo 應該係抆水喉, 幾驚呢個高質台會摺

依家個台搞大咗反而唔播, 嘥晒

又俾motorsport tv搶咗

The premium content is available to our subscribers only

訂左一個月

傳咗話轉係土耳其搞

揀土耳其唔揀上海

搞手條底褲好黃

土耳其正啊，但今次可唔可以唔好洗地

上海自己講明唔搞既
除非車隊車手肯隔離14~21日
或者打齊兩針國藥/科興疫苗

唔洗地有咩嘢睇

對

I mean 近排土雞中共鍵盤開戰

想睇下乾地盡油Turn 8

清 我想問香港買唔買到motosport tv?
同埋1個account可以share幾多人睇?
呢個可以夾啵

加拿大聽講係真係唔會開返
好多加撚都講 話無希望

p記除非將條胎軟2個level
唔係都幾難睇到

加拿大轉土耳其係最好
由深夜西車(0200)變黃昏鬥車(1800)

我都唔知，冇研究

其實今年美洲賽程去唔去到都成問題

搵啲私家車磨吓個場先

磨完太污糟
所以要洗地

🇧🇭義大利伊莫拉站賽程表（台灣時間）
4/16 19:30-20:30 第一段自由練習
4/16 21:00-22:00 第二段自由練習
4/17 18:00-19:00 第三段自由練習
4/17 21:00 排位賽
4/18 21:00 決賽

仲有七日

意大利但巴林國旗

平治FE又贏

邊個 阿Nick 定雲當

雲當 nyck最尾撞走咗sam bird

暗黑兵法

話說今日坐車見到呢個廣告

醫生好似比MM93出賽

艾旺everything include the princess

仲有樹蛙

Btcc 部125好似係頭轆黎？

去7仔買咗包F1卡包

入面冇咸蛇金卡
That’s real racist, mate

玩f1 manager首抽唔送咸蛇
that's racist

tech嘅野粵語channel好似真係得00後講得好 其他普通話嘅channel都冇呢一類型嘅野

Mercedes元老：後悔沒有與Schumacher贏得過冠軍
Mercedes車隊的幾位元老：首席策略師Vowles、首席賽道工程師Shovlin在一個F1的采訪節目中回憶七屆世界冠軍Schumacher與他們共事時表示，最後悔的是沒有和車王一起贏得過冠軍。
2006賽季MichaelSchumacher宣佈退役只有，於2010賽季在Mercedes車隊復出，並在德國車隊效力了三個賽季，直至2013賽季Hamilton加盟。
盡管身為七屆世界冠軍，但Schumacher在Mercedes車隊未能獲得過分站賽冠軍，最好的成績是2012賽季歐洲大獎賽的季軍。歐洲大獎賽之前的兩站，Schumacher在摩納哥大獎賽拿到了桿位，但由於上一站比賽受罰，退後5位發車的Schumacher錯失了一次代表Mercedes奪冠的機會。
“當時我認為這是Schumacher職業生涯最漂亮的一圈（摩納哥的桿位），”車隊的首席策略師Vowles接受《Beyond the Grid》節目采訪時表示，但我當時心碎了，真的為他心碎，他就是我們要的車手----無論是在討論室還是在工廠----我們想幫助他贏得一場勝利。他為車隊的付出是真心的。他為車隊投入了太多，車隊理應回報他，這也是整個賽季最好的機會。”

證明老舒好重要
對平治既付出

McLaren元老：後悔沒有與牙朗素贏得過冠軍

其實我都想知究竟老舒對宜家benz王朝有幾大貢獻

佢同堡哥SET車係有一手既
堡哥讀書好似讀呢科
老舒應該係經驗黎
話晒渣左幾代車

仲要有 niki lauder 係度 ... 後期再加埋 James allison
根本無敵

廢老果時咩都唔係
根本個個都睇老舒頭
果期重有ross係度
技術同精神領袖都係老舒啦
係果幾年老舒手車柒柒地
再唔係換胎出事

二進宮個撚個都怕左黑氣石

如果佢留多年唔知 champ 唔 champ 到，定會係冠軍堡

個個係咁燈
等睇紅牛收皮

我開台 我講😂🤣

無如果啦
如果佢留多年 個位就係Vettel

如果07年老舒唔走應該都八屆

如果07唔走 再留埋08年
咸蛇就唔會咁早做世界冠軍
老舒就九屆

其實而家分類幾好
Faye講故 00後講tech L佬講冷知識

三個應該都有夾過？幾好呀

真人版動物森友會

又一個拉利棄將即將加盟適軍

班board肯換Zac Brown呢啲新血入嚟
都係多得牙朗喺度磨大家條命

跟住就到圖拎足4+8屆

到13年老舒唔走
然後14年廢圖加盟平治
咁咸蛇就一季都冇

跟住到2020

Hamilton: Seb dominance would offence colour races
跟住圖會好似普京 習近平 希特勒 咁
成為千夫所指

咸又贏

L佬有啲似stig

起碼圖唔會搞埋啲BLM個啲

圖準備返鄉下有機耕田自給自足

Its
RAWE
CE EK

德意志老農

6.2 V8 NA 馬力大到，俾油個下加速勁到，根本屈機又唔bop下

GT3 d車馬力都差唔多喎，你咁講R8 LMS GT3 V10 5.2 啦

唔知點解澳門髮夾彎一齊出彎貼住屎忽，去到東方彎R8已經跟唔到

咁m6 算唔算異類，直路放星星

Farfus揸得好

想問下有冇人玩過f1隻遊戲
係咪好似fifa咁年年出新game 所以依家等買新一季

我覺得F1 嘅年更有誠意過fifa

想買嚟玩下 冇玩過賽車係咪好難入手
上網睇過 好似6 7月出

唔會 一樣咁玩姐

你可以等今季出左/減價買2020年
試左先再決定

你可以等F1 2021出咗既時候
買F1 2020嚟試玩下先
因為果陣2020應該會做大特價幾十蚊就入到手
F1隻game叫做有啲誠意既
每年都加新嘢落去
但岩岩上年比EA收購咗 應該之後會慢慢變到FIFA咁

純計engine下，cc大扭力自然大，出灣俾油套呔咬得住自然起圍會快d
FR/MR, 波牙又有影響

好呀 等佢出新買舊版試試

2020 無 Aston Martin 又無 Alpine 喎
到時買隻新架啦

同埋唔駛怕新手玩唔到，因為有得 set 難度之餘又可以開好多 assist，乜都開哂的話你場場都變咸爺遊車河

另外又有個 manager mode 咁的野，可以搞下開發，同車手傾約，都叫有少少新鮮感

唔知下年manager mode會變成點

平治未落黎澳門玩果震 都係audi玩晒
一落黎 即刻比平治打到一棟都無

中間仲有啲波子可以同平治鬥 同埋寶馬schnitzer 最後一個大賽冠軍

平治係咪已經dominate 曬賽車界
係咪差WEC未係佢贏曬?

WEC佢唔會返嚟啦 個次飛起之後唔再玩耐力賽

連垃利都去咗玩lmdh, benz 整咗架project 1 反而唔玩好似有啲嘥

今年贏左F1同FE既話
可能會玩既

佢飛起果間CLK係我最鐘意嘅其中一部車
原來都已經廿幾年...

WRC呢？

係波子到搶返Webber 去揸

機師再就業？

講真Webber都黑黑地，le mans同F1都飛

Webber: i am a pilot

dakar 計唔計

睇維基 贏冠軍已經係成N年前既事嚟
唔計啦

9up

個獎嘅含金量可以咁睇
Dakar = Indy500
WRC = IndyCar Series

岩岩見到有個男人著住大牛既衫買外賣
唔知係咪康打

Daniel!

某f1巴打又引戰

Reverse rose?

是

呢樣唔係日經咩

唔引戰有咩討論

唔算引戰啦

原定4月12日決定加拿大站繼唔繼續
但加拿大主辦方仲同政府傾緊贊助問題
因為想閉門作賽
但政府+旅遊機構覺得冇人入就唔會有效益所以唔想贊助
依家主辦方只要政府贊助5M比佢收支平衡(以往總贊助15M+門票收入)
最終會係4月16日決定繼唔繼續搞

土耳其睇嚟搞硬 可以洗定地

土耳其唔代加拿大都可以代定巴西/美國

另外 年尾嘅巴西聖保羅站傳出有暗湧

巴西站唔搞就傳話巴林外圈接替
反而想知美國 墨西哥唔搞
會唔會搵場頂 想睇Nürburgring

COTA 同墨西哥站就未知

睇Nürburgring 我更想睇Hockenheimring

Reverse rose = 紅倒

Hockenheimring唔落雨既話
冇乜好睇喎好似

其實究竟係而家嘅賽道設計愈來愈單一
令到過車嘅位 或者 鬥車嘅位愈來愈少
定係因為架車嘅設計 令到好似喺邊都係得直路過人咁

睇番以前D片 例如05 06年 大頭同老舒係可以幾個圈架車都痴住行
轉灣都可以緊貼
而家好似無論邊度都冇曬依D畫面

兩樣都係
賽道都全部整到直角彎
冇哂爬頭位 搞到下下都大直路爆電/開DRS過
而架車既設計就整到太大架(16座紅VAN長度)
搞到唔可以平排過彎 一去到彎位是旦有架就要縮 唔係就攬炒

細細地 入返油 V8
咪好睇囉 乜野高科技都無
全手動

入返油 縮返細個油箱已經差好遠
至於科技想佢地繼續整多啲黑科技出嚟

F1其中一個重點係玩灰色地帶既黑科技

而家氣動力部件太好
跟車跟得耐
頭胎會好快過熱同打柴
重未計前車所製造既亂流
影響後車前胎既抓地力
所好難好難可以睇到火車一卡卡既追逐戰

太大部真係無乜野好睇
跟本做唔到平排入灣出灣
至於黑科技 都係得平治有
其他都係走灰色地帶

垃利都差啲做到，可惜走火入魔

依家大撚到小巴咁撚樣，我不如睇香港紅Van 綠Van大戰

自己油黑去既黑科技

垃利唔係黑科技
又唔係走灰色地帶
係直頭犯哂規
特登避開個監察器 然後可以用多咗油

人地果啲係
regulation無講明唔可以, OK試下去做先
拉利
regulation話唔得, 無人發現就OK

真係應該搞返入油啦，架車可以細返之餘戰術變化又多啲 ...

雖然內心最希望只係想睇多次拉利變拉喉

人哋黑科技係做一啲規則未限制既地方
垃利既黑科技係bypass條規則

其實規則有冇講一定要經過監察器 唔可以干擾和監測器

垃利係2018年額外整個儲油池
要額外power既時候 儲油池既油就會注入氣缸
因為2018年呢個真係灰色地帶嚟
完季FIA即係加一個燃油流量監察器去睇實各車隊
然後垃利見咁樣
就直接用一個干擾器去呃FIA官方燃油流量監察器
每場入多啲油 然後個監督器報告顯示正常流量
結果季尾比FIA發現咗垃利個油缸比報告淨多咗油
完季FIA即刻再加多個燃油流量監督器
原有果個係固定時間監察
新果個係隨機時間監察 令到垃利冇得做手腳

Benz 都未贏過wtcc

呢啲贏左都match自己品牌

Formula 1 and the FIA have made changes to the schedule for the Emila Romagna Grand Prix in Imola out of respect for the funeral service of His Royal Highness The Prince Philip, Duke of Edinburgh that will take place on Saturday 17th April 2021.
As a mark of respect for the Royal funeral, Qualifying will be moved to avoid a clash with the service.
This means Qualifying will take place between 1400–1500 CET. As a result FP3 will move to 1100–1200 CET in order to comply with the regulations that state Qualifying must be 120 minutes after FP3.
On Friday, FP2 will move to 1430-1530 CET and FP1 will move to 1100-1200 CET due to the rules requiring those sessions to be separated by at least two and a half hours and FP3 needing to start no less than nineteen hours after the end of FP2.
There will be a minute of silence ahead of Qualifying as an opportunity for people to pay their respect.

賽程表更改至如下(香港時間)
4/16 17:00-18:00 FP1
4/16 20:30-21:30 FP2
4/17 17:00-18:00 FP3
4/17 20:00-21:00 排位賽
4/18 21:00 決賽

原因菲臘親王喪禮時間係英國時間15:00舉行
即香港時間22:00 所以改早排位賽 令車迷有時間送別親王

咸可唔可以唔參加當日排位賽以悼念親王

親王Racists

咁又唔好，一陣變到 老麥 AM 威記又要退出就唔好
最多未上台唔開香檳

咸蛇表示排位賽揸快啲
早啲完場睇電視直播

係喎 英國廠

喪禮係排位賽果日
正賽我估應該都會開香檳

是旦有一支車隊退出
果場都唔計積分

無錯 唔會開香檳 跟住今個星期所有車手 車隊職員全部帶上黑絲帶(好似係)

週五 1700 FP1
週五 2030 FP2
週六 1700 FP3
週六 2000 Qualifying

樓主聽日開新post？

佢聽日冇開
就我開

我聽日挨晚會開

如果我聽日六點都未開跪求成事或者毛毛開

咸有冇rip 菲臘親王？

Ig twitter 唔見有

收到風佢仲喊緊，俾啲時間

唔使等 成日特價一舊水都唔使
覺得唔好玩咪refund

認真問 nur有咩好睇

如果Nürburgring取代美/墨站既話
大約係十月搞
到時又嚟天氣凍+濕 冇咁容易上到工作溫度
又會好多車手lock up+舊電用唔到
最重要睇下有冇車手會講they race me so hard

隔咗成個月先有第二場
而依一個月各大媒體又勁講今年會點精彩點刺激

突然覺得星期日又會去返黑平巡遊

2007

拉利:
咩叫犯法啊，捉到咪犯法囉
捉唔到就得啦

十月唔係雨季 冇水戰睇

本身美國站捉佢唔到
係垃利自己on9
阿布站實際油量比申報多
結果FIA捉到正

原來咁樣練轉灣同頸力

有冇睇過DTS season 1 Marcus Ericsson 係點train個頭部

冇呀，係點架

十卜土耳其頂晒全部棄糊
唔同layout係正兩日前洗地、一日前洗地、當朝洗地

BLM好撚煩

其實算拍得幾好

關於Netflix
1. 假架啲Netflix
2. 如果佢係真嘅，refer 返第一點

Need for Speed 2有。

正常人玩呢部機會唔會斷頸

無二五仔又點會周到咁應

阿sir 可唔可以番英國送菲臘親王最後一程

英國皇室蝦霉根。BLM。

白頭佬

其他車隊估到

好抵屌

G持 然後俾羅素仔揸多次

阿Sir會迫全部人一齊去。邊個都唔可以參賽。

阿sir要拎分站冠軍返去悼念親王

咁不如Rusell

睇完FP1 2咩料
然後照抄呢個陣容

BLM